---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19952"
date: "2015-01-08T20:49:05"
uploadBy:
- "allsystemgmbh"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Stefan,

... das sind Originalfotos aus den 70er und 80er Jahren... habe sehr viele Bilder und es ist ziemlich schwierig Fotos auf einem Foto darzustellen... wenn du einmal Lust hast und in Österreich bist, schau doch einfach vorbei zum Fischertechnik und Foto schauen, du bist herzlich eingeladen ...

Schöne Grüße
Roland